一句講曬 獌狗真係波台垃圾

講事實不願面對，呢到曼狗不嬲惡曬嫁啦

要幾幼稚先會mon post?

連加特ching都拎出黎講

咁話老鼠

又人格分裂

支持樓主

全英超最賤種球迷

支持踢獌狗出波台
有冇巴打一齊入狗竇

組團踩場啦

樓主以為汁到寶，有位入

ching 入皇馬波真系勁

小弟有眼不識泰山
唔應該入過街老鼠

Cap 下圖就有位入

其實圖就唔係重點
只係獌狗有幾垃圾呢兩日就不言而喻一目了言

柒撚曚曚咁

垃圾今日屌咗人地噓人未

扑吾到

Yes 屌人噓=獌
支持噓=利

快d

真係剌激

咁你cap張圖托柒咩，想屌就直接屌啦，cap撚完柒左就話張圖唔係重點，on9到你

對比返呢班柒頭 廢lin你都幾撚正常

皇馬渣ga

唔嬲正常
唔提Lin既話

咁lin囝認唔認同你d狗輩係波台垃圾？

支持樓主清算波台所有獌狗

你老幾呀 夠班同禾地大佬lin講耶穌?

十卜廢Lin

你隻垃圾狗縮返入去個狗竇啦

Lin > 魔迪力

車迷垃圾過獌啦

講得好 連加特係垃圾

我第一個清算你條撚樣

汪

g持

正評反獌

hi神父

你連ig都唔撚識用

想問好耐
點解獌狗個討論post唔係寵物台

留名

做咩吠

牙銘

寵物台係for主人討論用
唔係for一班狗仔用

開個post 出黎引戰但冇猁狗幫拖

有我妻一個就夠屌打晒你地啦

反獌唔一定得猁嘅

屌你咪爆

咪搞事啦

我鐘意佢講野喎
就係獌狗呢啲氣焰
一巴巴打去去乜鳩屎波春秋，輔撚霉體班偽左膠，偽和理非度

紅字我agger

支持!波台公敵

收皮啦趕走左邊有人比我撚

人?? 狗黎架

佢有撚過你?

好耐無聽過撐獌狗死全家

COME ON

你堆手足大把

原來連狗特黎
咁耐無出黎吠原來又on9左

咁點？吹牙

直情係垃圾中垃圾tim la

同明黑尻你有異工同曲之妙

email 左admin 希望會處理

靜啦沙狗

靜啦爵狗

靜啦連狗

想叫你班手足停戰
但諗諗下連獌狗都恰鳩你就打消左